[推到完場] 職業特工隊：叛逆帝國

Tom cruise

Benji open the door

上星期去完戲院睇 今日又有得睇

the other door

叛逆帝國自己冇睇過
睇完新既想知同叛逆帝國有關連?

有呀 不過都唔記得架啦 你當動作片睇算啦

阿里巴巴投資

冇人睇？

That’s the wrong door

依套正

上一套好睇D

部分角色相同

條女

第5集反而冇乜深刻位

條囡好正

第四集仲記得 第五集冇乜印象

條囡叫咩
有冇J圖

一開始open door係最緊張lo

同埋跳水

轉轉轉插卡？？

今集女主角贏哂前面幾集,之前個幾集D女全部花樽,得個擺字,今集呢個同湯佬d火花正到

鷹眼

反而我覺得最新呢集好似冇乜...

可能第4集 又拜塔 又潛入克里姆林宮太深刻了

爬

最後 welcome to imf mr secretary

係呀

第4集黑妹好正wo

第四集個殺手

依套杜蘭朵都好正

ilsa
正到新一集都要搵番佢

啲動作又幾正

比ilsa 夾爽d 定比黑寡婦夾爽d

呢套係第一套入場睇既職業特工隊系列 睇完就bt返晒之前果幾集

張靜初

扮工有前途

3mon打機
Benji

Ching識野

大家都去曬睇柯南

完全無印象,對跌落街條女仲有印象

上集正過呢集同依家上緊果集

Agger

AGGER

Rebecca 好正

大家覺得邊集最正？
我覺得2最好

Elsa

果然樂器真係好使好用

腳

Benji

殺得一個都殺唔到第二個

冇人睇

爬塔果集

判斷力

所以直接射傷目標算

殺一男一女
咁同TOM CRUISE 打架個條友係殺邊個?

個女人忠定奸架

應該都係想殺奧地利總統定總理？

老師
Elsa好正

5同6都無4 d科技同策略咁有創意
6雖然好睇但變到好大路動作片

4一定最正啦
爬杜拜塔太深刻
仲記得佢個手套 佢每啜一下都勁緊張

Rebecca Ferguson
好想俾佢用腳夾到抖唔到氣

邊個睇過
有冇人可以話我知
局長係一早知定係後尾執返個尾彩？
睇過一次唔清楚

幾索下

面具呢招永遠都屈機

Benji又有得戴面具

evan: 屌你

依到好睇

Star Wars

Ilsa

呢到好正

睇到要閉咁耐氣都覺得辛苦

其他嘢咁高科技 但係做唔到一個唔係金屬嘅氧氣樽

咁撚高科技都整唔到個迷你氧氣筒

呢度真係好on9

夾住

條女好鐘意夾人

金屬帶唔到入去

背肌

功虧一簣

隻腳好撚正

做個膠裝住既氧氣筒呢?

以佢地既科技, 唔難做到.........

帶個氣球入去都多啖氣啦

點解唔洗戴面具

換證set個身份俾佢

雖然故事所需駁黎晒氣
但我又似乎冇聽過用膠做的氧氣樽
如果得的話 金屬樽應該全面收皮

帶個膠袋入面放哂養魚d氧氣珠都得啦

用膠點頂到水壓 不過科技既野

揸住部bmw咁玩法究竟係咩感覺

其實連登仔係咪覺得求其搵個膠袋打個結就做到氧氣筒

Ethan手車

咁都無事

上一集好似都係成架BMW抄落地

扣左安全帶

連登仔求其用個密實袋都得啦

條女揸電單車好撚型

電單車強項Tim la

it狗好習慣 backup

係咪真係渣咁快？配服真渣果個

其實FF抄緊佢 變左特工片咁
兩套野而家好似 但男主角的差別下
呢套依然緊張刺激得多

湯佬炒完車 可以點行返落山仲call到同伴

FF 個family 有feel d

碌返落去

點解第6集冇鷹眼?

成日都覺得黑鬼講野好正

之後可以點call

女主班壞人而家都可以暗殺佢地啦

可能想收佢做o靚

應該事先同 小班 商量好集合地點啦

FF冇左 brian mia, han gisele
已經唔好睇

好似係留咗期畀avengers

avengers 3都冇佢喎

E part

張家輝都得

換面套料條橋玩左6集都仲係咁有驚喜

比mi Jason bourne marvel當condom

Jason Bourne就算啦
本身都係替代品

𠴱啲射出黎紅色乜嘢黎？

誠實豆沙鏢

第一次今集加搞笑野？

第四集鷹眼已經好搞笑

有冇咁好記性呀

Elsa: love#

3 4 一齊拍, 好似係

竟然有啲咁嘅嘢